屋企隻老貓貓(15-18歲)隻眼有事 唔知係白內障定青光眼

我人住大埔，屋企有隻好老嘅貓近幾個月睇野唔係好清楚，好似睇野分唔到遠定近咁，行路成日差D撞到牆或者其他傢俬。 同埋隻左眼顏色變到有啲濛左咁，唔知係白內障定青光眼。有冇人知邊度睇醫生比較好。

對眼其實係黑色 反光問題右眼影左做紅色 但係左眼真係唔同左色 好耐冇帶過佢睇醫生 所以唔知宜家咩醫生比較好 有冇巴打絲打知我附近有啲咩收費正常又好嘅獸醫

幫推

你貓貓之前睇開邊個醫生呀？
我屋企果d睇開享和陳學維同梁振宇
睇左1x年

大埔可以睇普益歐醫生 大埔區內都算係咁，不過約左都要等好好好耐同reception啲人好無禮貌

我尋日約左 Jack Verterinary 不過都要下星期日 想問知唔知依位點樣 我上網search見大埔區其他獸醫都好似唔係太好 得Jack Verterniary 同普益歐醫生唔見有人鬧
隻貓對上一次睇醫生係13,4年前 嗰陣仲住係元朗 所以唔清楚大埔區邊d獸醫好邊d唔好

歐醫生之前算係救番我隻老貓同比較細心 但可能出面有更好既獸醫 jack vet好似之前係大埔開過後來無左 最近再開番好似都幾有口碑
定係佢睇下邊間快啲有位就去左先下星期日都幾耐下
不過記得普益只好約歐醫生 另外2個好多好多負評
加油樓主同貓貓